【李鵬逝世】譚詠麟(倫伯)：「我哋一於『剝你棚（李鵬）牙』！」(1989年5月27日)

譚詠麟（倫伯）：「我哋一於『剝你棚（李鵬）牙』！」 [《民主歌聲獻中華》(1989年5月27日)]

9唔搭8

嘩 譚詠麟咁仆街

反中亂港呀條仆街

push

今次真係搵叮噹都搞唔掂

放微博啦屌佢

千祈唔好去掘墳